電腦白痴求教

小弟電腦白痴一名對電腦完全無咩認識 上網爬過文但唔太肯定 想問下以下既list玩l4d會唔會玩唔到？ 另外想問下如果想將上網線拉入房既話 可以有咩途徑？例如寬頻公司定電腦鋪？
List如下

CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

感激不盡

一定玩到，咁舊既game 咁新既配置（雖然係入門級）

多謝巴打既解答 另外想問如果router一開始係放係廳既話 想問拉線方面可以搵咩人幫手 寬頻公司會唔會幫定係要俾錢電腦鋪搞？

lfd2 呢隻game 學校d電腦都玩到啦
拉線搵寬頻公司 同佢講
佢會幫你換條長d既lan線
我估應該都唔會收費架喇
你自己打去問問啦

唔該曬巴打既解答 星期一打去問問先